【拍到皺晒眉】李嘉欣演楊貴妃多波折 髮型太大問題多

49歲的大美人李嘉欣，08年嫁予許晉亨後專心做少奶奶，鮮有再參與幕前演出，早前，《延禧攻略》製作人于正公開了李嘉欣的楊貴妃造型劇照，宣佈嘉欣參與其製作的綜藝節目《演技派》，而嘉欣的楊貴妃造型亦令大家眼前一亮，更被譽為「最靚的楊貴妃」。

李嘉欣復出，相信大家亦好期待，而《演》方面最近亦推出了嘉欣扮演楊貴妃的預告片，只見一身貴妃打扮的嘉欣，與飾演唐玄宗的吳鎮宇正在拍攝，不過由於戲服太繁複，令坐下來的嘉欣顯得極不自在，不過在旁的鎮宇亦非常有風度，跟在場的工作人員解釋說：「穿古裝就是這樣了。」

當嘉欣終於坐好後，鎮宇又問工作人員，她最後需不需要將頭挨在自己的膊頭上？然後鎮宇就拍一拍膊頭，叫嘉欣試一下位置看看舒不舒服，不過由於嘉欣有一個比頭還要大的髮型，她試位後就說：「很難舒服。」之後鎮宇就出手摸了一下嘉欣的腮骨位，叫她轉用這位置來挨在膊頭上，不過今次嘉欣的頭飾又頂到鎮宇的頭，而最後嘉欣再嘗試伏下，將身體挨在鎮宇的大腿上營造恩愛的畫面，不過今次就因為頭太大而擋住鎮宇的臉而被叫停，令到她也忍不住笑。

收得錢叫你做就做啦，咁多嘰gut

西

我

太老，不了

真

女

係

恭

起

credit: 徐三好巴打

停經老舉妃

成條柴咁鬼似楊貴妃